E加Netflix連Quentin Tarantino都無?

記得之前好似有KILL BILL果D
E加一套都無~
屌香港Netflix真係無野好睇..
係香港Netflix買真係浪費金錢

經常性想睇咩冇咩
Fight club都冇

唔講都唔記得Fight club之前成日我係首頁出現
原來又無埋
真係突然想搵D野重溫
就乜都無晒 但之前又成日出現
想睇黑澤明又無

台灣個netflix會唔會多D?

Netflix唔係有辦法睇到咩

仲有咩辦法
VPN又BLOCK埋
整個VPN都已經夠煩
如果仲要又破解又SET呢樣果樣
咁做咩仲要比錢買 直接DOWN老番無咁嬲

啲戲好似會到期
初初有雷霆救兵， 之後無左， 近排又有翻

我都係早半年係Netflix 到睇fight club

學樓上話齋，set 來 set 去係煩；
不過你唔好以為關唔同地區事，現在好多 studios 都唔同 Netflix 續約 ，因為人地開始有自已 streaming，我都唔 Netflix了；橫掂垃圾多

而家有乜好選擇?

冇乜選擇，但大佬返來過暑假，我現在暫時裝返 Movie Central 囉

想借問聲，香港上 ，係幾多錢？